掟你警署幾舊磚頭算得係乜？

衝擊非常不好令人覺得反感
市民唔再支持咁樣好快玩完

好多民意撚係度洗版 覆都覆到口臭

講扭轉民意嘅 71衝擊立法會撞爆你玻璃
要轉向嘅一早轉哂 民意要歸邊嘅已經歸邊
今時今日齊上齊落
何況針對嘅都係死物
新城市圍嘔便衣狗 都大把人拍手叫好 依家就算拆埋座警署 又會有咩影響
勇武派巴打 be water 唔洗擔心 當你地返到屋企見到有人屌你地嘅時候 唔好忘記大把人支持你地

過左2個月都黎 仲民乜鬼意呀
放手去做就岩

俾你掉完都冇意思跟住又點只有被大多數嘅人覺得 討厭

送你200萬人中
打你721元朗人
又算係乜

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!